大家係咪唔記得咗聽日有「和你suck」行動？ 錫春袋呀

唔記得唔緊要，提多你哋一次。負責隊伍記得準時行動
聽日不出來，後天出不來

Mon po 狗死全家

Mon po 狗死全家

Mon po 狗死全家

自推

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

收到風青馬宥人做緊野

分散狗力

燒黨旗外，不主動攻擊！！！

聽日你出到自己個區都當你贏

此訊息發放時間 : 2019-09-30 22:00

因應政府及機管局的要求，以配合機場實施進出管制措施，機場快綫服務會於明天（十月一日）下午2時起作出調整，直至另行通知：

• 列車服務只維持來往機場至香港站，每10分鐘一班
• 列車將不停九龍、青衣及博覽館站
• 博覽館站將會暫時關閉

九龍站的市區預辦登機服務將會暫停，而香港站的市區預辦登機服務，將維持於航班起飛前90分鐘截止。

港鐵職員聯同機管局人員會於香港站檢查旅客的機票及旅遊證件，請為行程預留充裕時間。

感謝您的體諒。

我宜家出咗啦

做多無壞

聽日機場見

同我諗嘅一樣
今次改變策略

係今日
我準備好了

Push

推咗先 遍地開花

個個都唔提，我提

春袋都冇人提！？

唔會唔記得

冇人推

機場

春袋我黎啦

香港獨立

if we burn

you burn with us!

it is now or never

唔洗機場見

不要推

don't push

算啦聽日話左共識7區
[member記住3點鐘 7區齊齊入機場接機[/member]

各義士聽日務必小心!!!

屌膠左連仔幫我del post

我真係好撚驚呀.gif

手足叻仔呀

原本接計劃進行，唉到時執生啦

接*

MTR個網冇咗機鐵限停機場同香港站喎
MTR個網冇咗機鐵限停機場同香港站喎
MTR個網冇咗機鐵限停機場同香港站喎

推

總之邊度無防就去邊啦
真真假假，落場先知

交比荃灣人

錫春袋

錫爆春袋，你我有責

要開幾多條戰線？六區開花仲要去埋機場
分散人力

咩開多條戰線？原先計劃好咗喎，但你哋一個二個都集中討論六區

贏咗煲底見

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

[member]最撚驚啲狗度度都重防/member]

[member]比mon post狗見到既話 機場巴打咪會送頭？[ /member]

去機場了

黨鐵整合

全日關閉
金鐘、灣仔、太子

1100 起關閉
銅鑼灣、深水埗、黃大仙、荃灣
東鐵綫： 沙田
馬鞍山綫： 車公廟
西鐵綫： 荃灣西、屯門

1400 起關閉
機場快綫 九龍、青衣、博覽館

#你咁樣係唔會令到我驚㗎

各自開花

點會唔知

1400 起關閉
機場快綫 九龍、青衣、博覽館

直搗黃龍

pish

機場手足等我呀

春袋！

秘密武器

機場見

真心膠？

機場了

屌咁早到

全部停駛 幫你塞埋

九巴萬歲

返六區唱下歌仔定揸春袋，自己揀

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

不相認

次次都 wo ，仲有人去咩。

push

出緊去

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日